兩條戰線, 元朗警黑合作固然可恥, 但亦唔好忘記反送中同五大訴求

政府重演5年前群眾鬥群眾策略
大家反警黑之餘記住唔好忘記劍指中聯辦

利申: 元朗人, 嬲撚到成晚冇瞓

琴日證明左, 中聯辦好驚俾人搞
所以我地要每星期搞佢一次

元朗上環兩邊都要關注